有冇讀HKUSPACE 營養學Postgraduate嘅師兄？

有冇師兄讀HKSPACE嘅Bachelor of Science Food and Nutrition 係入到Hkuspace 嘅Postgraduate Diploma in Dietetics

呢個program 好似會包埋註冊英國營養師牌照
加上唔係年年開班 所以好鬼多人報
如果小弟top up degree報呢個course 入到嘅機會大唔大？ 假設我top up degree CGPA 3.6

感謝